諗極唔明點解ps5咁細部機能居然咁強大，呢個機箱明明大過ps5，居然連gtx1650s都裝唔落

其他機箱唔係毒到爆就係貴到嘔擺喺廳度用架，點解砌機啲機箱一啲都唔life style

唔要機箱咪得

唔得啦，擺喺廳最緊要個外型

我係指lowprofile都裝唔落，115 mm太闊

你果個咪又係柒

要白色、型格、細部、平、有讀卡器前置usbx2，你有好推介？

柒撚到驚 唔講仲以為係1980年case

我就係鐘意懷舊

無辦法啦，砌機機箱個個都樣衰，呢個已經算係無咁樣衰嘅一個

咁多廢話要平靚正即係Mac mini 囉。。
揾朋友員工價可以五千搞掂，
粒apple M1 仲勁過你張1650 / intel i9
不過得個機箱靚冇用咖喎⋯⋯你用咩芒先，我就用apple Pro Display XDR 襯番一套

3090都裝到
唔夠10L

samsung電視，因為擺廳

咁咪掂囉，買部Mac mini 駁hdmi 搞掂

GTR箱垃圾嚟

cpu gpu ram ssd焊落同一塊底板，內置火牛，咪可以造細啲囉，好難明？

咁點解唔買ps5？

得喇 得喇 屌你老母 家用機係最撚勁呀 屌你老母 你好撚煩

樓主係on9 唔洗解釋佢聽

xbox 型d

因為買唔到

因為電腦可以做其他嘢

魔改PS5做WINDOW

咁ps5邊忽強大？

PS5 一個設計賣一千萬部 個cost梗係低
你有錢咪自己砌部細過佢囉